10.20 起點係梳士巴利花園！！！唔係梳士巴利道花園

是咁的，見呢個post既起點好似怪怪地，有啲擔心，有冇人澄清下？
【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

Fk 係喎

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

推

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖1020 尖嘴西九 Airdrop俾強國人！

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書